Прогнозирование материалов с большим магнитно‑сопротивлением
==============================

В данном файла описаны шаги выполнения шаблона пайплана для проекта при помощи `Snakefile`.

1. Выгружаем датасет функцией `src/data/extract_dataset.py`.
2. Делаем предобработку датасета при помощи двух `scaler` функцией `src/data/preprocess_dataset.py`, передавая туда нужный скейлер.
3. Обучаем разные модели после разной предработки датасетов функцией `src/pipelines/main.py`, передавая туда нужную модель. Обучение происходит для разных предобработанных датасетов при помощи `wildcards`.

Визуализация выполнения пайплайна
------------

![dag](dag.svg "dag")